黃世澤評論=戇鳩

幾分鐘讀稿到各位讀書既人以為咁樣口upup就可以對一個topic有基本了解

佢係咪對一個topic出唔到一個鐘既饀？

澤仔知錯未？